有無巴絲一齊去屯門仁愛堂報gym

好似2/3人有最平月費
想拎219個費月費
未玩過

你係咪新人？有興趣

覺唔覺新果個嘟卡仔幾型

有d基味
Btw舊人搭新人join有冇得平？

lm

我係舊人想搵新人，留tg

有 但要搵2 個 好似

即係你係新定舊，新人差一隻腳呀

洗鬼比錢咩

我果時行入去就玩得

仁愛堂隔離個度？好似好貴架喎 你個優惠正係得頭一個月？

新人可以搵我

一年計

兩年冇去，是咪當新人？

新手在

好撚多人

做撚咩
撚咁多人

我20年無去

係呀，有興趣tg

好似過咗期半年就當新人。

推

間野開幾點 時間岩都可以join

師兄係咪join架 差你炸

我physical 做都係15x個月昨 三年約

閒日八至十，紅日十至八，差一個新人月費219